淨係想玩mario odyseey,應該幾時買ns好？

出嗰日買應該好多人會搶貴晒，但太早買又無game想玩，仲要食炒價，唔知點算好

冇GAME玩?

薩爾達，孖車，SPLATOON都唔啱玩咩?

呢個時間應該係最好，冇新GAME搶貴啲機

唔啱

你條賤種狗等破解咪得囉洗撚比錢買咩

唔好買

冇game想玩 你講野小心d好
某族群對呢d說話好敏感

機界係咩人你會唔知
無啦啦係度起定稻草人咩玩法

而家買swifch播落電視到 仲會唔會話部野會灣撚左

有語言障礙咪出來柒
冇game想玩 同無game玩都未識分

起起底先
唔好咁易被撚

應該唔會咁黑既

上市數月任天堂 Switch 機身微彎問題持續

我咪問緊想玩乜囉，上面呢三隻game已經係唔同範疇，rpg，賽車，射擊，基本包曬所有人，點都中一樣掛

咁都話唔啱玩就不如唔好買啦，以後都唔會多game啱玩

淨玩mario odyssey,玩完賣咗佢(孖車已有wiiu版)

等到出年冇炒價先入

起碼下年5-6月先可以2340原價入到，周圍都唔夠貨，日本啲大舖唔俾炒，結果要300人抽廿部機，上網買要食1-1.5萬円炒價

依家過咗SPLATOON期，又未到MARIO，香港應該係近期最低價，除非你想遲人個零兩個月玩

宜家係Mon hun期喎 最低價？
我笑而不語

mhxx switch首週賣很8萬咋喎，唔好齋睇自己左右隔離以為好多人玩mhxx

參考資料：
孖車8dx首週32萬
splatoon2首週係賣67萬
估計mario會過100萬

香港mhxx會炒得起嘅原因係啲舖睇完mhw條片之後淆底cut單